{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162655?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 피그멜리온 이펙트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは10:00です。 すべての予約お知らせをご確認ください。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 1人追加する場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書をご確認いただけますので、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物品破損および盗難時に刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "1人追加する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は自動的に発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書を必要としますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書をご確認いただけますので、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品破損や盗難時の対応はどうなっていますか？",
            "answer": "客室内の物品破損および盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 429
    }
}